Samsung咩機好？

S10？

我無眼花？感情台見到？
你指三叔

求其啦 垃圾機 無人care

Note7

老實講佢d機幾易壞

撐巴打，呢啲先係感情野

A20S

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

開錯台 Sorry

各位注意，罷買三星電話
【Reddit大發現】所有三星電話，都裝左支那spyware！